有無師兄用過AGT倒叉避震？

想平平地改下避震
車房推薦呢款台灣AGT
有無師兄用過可以分享下？

如有其他經濟之選請推薦
唔洗好劈得

咩車

Volvo v40

用緊，性價比幾高

個軟硬調較有冇分別？ 會唔會較到最軟都係咁硬咁鄧？

有無得low較底

Ching o係整？咩價位？

用過，還可以